用五個字講一個笑話

首席大法官

全民大檢測

中國共產黨

高官問責制

林鄭愛香港

明眼人都知

送禮送給獌

五十年不變

黑警死全家

零遊行黃絲

我是中国人

我係戇尻仔

五大訴求（？）

林鄭有良心

拉倒梁美芬

三權分立（工）

我要進來了

咁都好笑

律政司司長

最後的防線

激嫐共產黨

答案係李斯

基本法腐乳